根據騎既邏輯，總亞軍既球隊無資格補強

請騎士出年以原陣再挑戰勇士
唔好補強
你補強就係組大團，唔平衡，無競爭性

只許猗狗組團,不許勇狗補強

岩

比你打多次都係輸 有乜意思

騎都已經係總亞軍既球隊

今年final 其實都有機會贏既，只係差少少運氣同鬥心

Lbj學識團體籃球就得啫

樓主講漏左最重要果句，係騎有資格買mvp球員
學勇士咁姐
不過近年mvp得lbj kd curry
再唔係騎士買drose算啦，kd都俾勇士搶左

總亞軍既球隊唔買得mvp